其實重有無人記得日本失敗的原因

請以大局為重

不割席，團結一致打敗首要敵人

睇吓67暴動都可以參考下

開頭市民都支持，但最後